想搵一套好多年前既漫畫

個男主係中學生好似仲係轉校生
成日拎住個手提箱
個手提箱會有套戰衣會變身
之後d人個個都勁撚大隻
D畫風打到腸都出哂黎

諗極都諗唔起套野叫咩名
當年小學雞睇 畫風已經覺得好撚舊

お隣さんとのらぶらぶえっち?

唔太睇h漫

斬鬼者覺悟

畫風有少少接近
但唔係呢套
果套好撚舊

同呢套好似
但果套個戰衣同呢個唔同
而且仲撚血腥

"魁!!男塾"?